屯門係咪大停電

究竟真定假

假

冇

fake 拉

唔好再傳藍絲料
拉

你就停電
不推文回覆
拉

屌唔好再傳藍絲料